{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051217",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 빈센트 호텔 오송역점"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00と定められており、追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 客室の内部施設としては、セスコ防疫及びウイルスケア天井型システム、冷暖房、55インチLED UHDスマートテレビ、スタイラー、冷蔵庫、電気ケトル、空気清浄機、無料Wi-Fi、充電器、ミネラルウォーター、プレミアムソフトフォームマットレス、グースダウン寝具、スマートウォッシュレット、ヘアドライヤー 、ガウンがご提供されます。 駐車場は計99台駐車可能であり、朝食は月~土まで運営されており、事前予約時に20%割引された価格でご利用いただけます。 宿泊施設は計96室の客室があり、KTX五松駅が近くに位置しています。 韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能であり、チェックイン決済時に1人当たり10,000ウォン、朝食当日決済時に1人当たり15,000ウォンの費用が発生します。 カンファレンスの貸館も可能で、最大30人までご利用いただけます。 必要な機器や弁当の食事も提供されます。 訪問者は清潔で多様な施設が整っており、周辺の飲食店も多様で食事にも良いと言っています。 但し、位置が少し離れたところに位置して不便かもしれませんが、全体的に満足できる宿泊施設というレビューを残しています。 ホテルは全体的に禁煙されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "セスコ防疫及びウイルスケア天井型システム、冷暖房、55インチLED UHDスマートテレビ、スタイラー、冷蔵庫、電気ケトル、空気清浄機、無料Wi-Fi、充電器、ミネラルウォーター、プレミアムソフトフォームマットレス、グースダウン寝具、スマートウォッシュレット、ヘアドライヤー、ガウンがご提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は計99台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は月~土まで運営されており、事前予約時に20%割引された価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は計96室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に駅がありますか？",
            "answer": "KTX五松駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時にかかる費用はありますか？",
            "answer": "チェックイン決済時に1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食当日に支払う費用はありますか？",
            "answer": "朝食当日決済時に1人当たり15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "カンファレンスの利用は可能ですか？",
            "answer": "カンファレンスの貸館も可能で、最大30人までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "館内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "清潔で多様な施設が整っており、周辺にも多様な飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルは全体的に禁煙されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 504
    }
}